老老實實 覺唔覺用電話唔用到爆mon好撚on9?

個mon唔爆點可以稱得上係一部電話

係
我用到跌咗落海

[sosa

好過用支那機好啊

on9人開on9 post，拉去人道毀滅啦dllm

trade都trade唔撚到，傻的嗎